減肥應該搵 健身教練定營養師幫手好

因為小弟想減肥 亦都知道增肌減磅
同埋食物習慣既重要性
但係都想搵D專業人士幫手
但唔知 應該搵健身教練 定營養師幫手好

所以想問下各位既意見

增肌減磅就健身教練岩D下
增肌除左食, 操都好緊要. 營養師點識呢D

Nutritionist
搵健身教練冇咩用
你要keep fit low fat唔係burn up bill grow

好 多謝！

Why not both?

好既健身教練 對飲食營養都唔會差

好嘅健身教練>營養師

有d營養師係體適能教練

緊係健身教練 叻果d識埋營養

睇你幾肥

如果係痴肥就揾營養師，食嘢控制好啲就已經可以減到好多，再講太肥做太激烈嘅運動身體未必承受到

如果一般身材想自己fit啲就要揾教練操下，順便問下佢哋飲食要點，佢哋都應該幾有經驗。但有時唔好盡信，始終佢哋唔係全部有營養學背景，為咗身材用一啲傷身嘅方法都唔一定。營養師好多時都係make sure 個patient健康就算，未必啱想操fit自己嘅人。

唔係痴肥就每日落街跑步
走油糖鹽

keep足3個月 一定瘦

咩健身教練定營養師除非你好多錢
如果唔係 用上面既方法就得

無意志力就咩都死

好老實講
Pt 又好 營養師又好
好既就令你維持到
同幫你揀最適合你既飲食同運動
如果真係講到咁易
世界上就唔會咁多人超重同痴肥

健身教練? 袋定兩三萬簽20堂course，然後再俾多一萬蚊拉筋喇。呢行污煙瘴氣，免不了唔好招惹佢地。

其實係睇你係咪病態
係咪痴肥？ 高血壓？ 糖尿？ 高膽固醇？ 心血管病？ 有無家族史？ 有仼何呢啲 可以先睇營養師

如果你後生仔無咩病嘅 教練都ok

買部跳舞機玩番幾個月就減到

比我既話 健身教練會好 雖然營運師效果快 但往往減完唔係預期想像中既身型 增肌減磅就唔會因爲食少少肥野個磅數咁易就上番
利申：freelance健身教練 如有有興趣 tg我

有靚女着tights 拉筋
貴貴都值

減肥揾營養師冇咩用
佢知嘅嘢你都會知
不外乎叫你少油少糖少調料，食菜食肉均衡飲食

營養師通常真係有某啲病，你自己都唔知邊啲食得邊啲唔食得先會揾

負評我果d係咪想sale樓豬？呃佢錢

健身教練教埋你練大隻 營養師最多咪幫你減肥 條數咁易計都唔識？

好肉酸

仲信你？